原來三十幾年已經有手提電腦

Casio PB-100 Personal Computer
1982年已經有放得落褲袋既手提電腦，
455Khz CPU, 1KByte of RAM, 544 bytes
當年價錢應該都唔平，有無師兄玩過？

我用黎打PUBG

主要功能係做咩

睇個樣只係用黎計數

我個墨斗師傅宜家仲用緊

仲有幾部擺係屋企

經典

當年最多人玩應該係Sharp, 有好多書仔教寫程式，同埋d小遊戲，程式好似係Basic嘅command

玩過PB-700
親戚唔要俾我

結果寫得太多basic，同用single character variable
到大個學programming 有排好撚痛苦